記者可唔可以問林鄭會唔會推信用系統？

一定要問埋